知道唔點解有簡體字？

因為中國多文盲所以要推行簡體字

各位巴打覺得岩唔岩？

：岩呀
唔啱

大陸果陣真係垃圾到連字都唔識寫，真係笑大人個口，垃圾人用垃圾字

點解樓主開投票post講佢老母係女人
因為佢係attention whore

你估簡化完啲農民就會聽你講？睇得明就得啦
同台灣狗講英文果陣，竟然屌返我哋叫我哋講中文
我哋講中文，台灣狗又屌我哋，又叫我哋講返中文
廣東話唔係中文咩？你哋嗰啲就係中文？約定俗成台灣中文先係中文

好出奇

個標題錯咗 準備俾人攻擊我係文盲

利申：文盲

呢個po嘅意義何在？
利申睇得好辛苦 你都同文盲分別不大

標題柒左啦 啲字仲要又大隻又細隻咁以為好撚精警

你都係文盲

Sor囉 小弟讀得書少

準備好畀你369

1999

講啲啊媽係女人既事實出黎 仲要問岩唔岩

我以為特登嘅點
好似俾老師圈晒啲錯別字咁
大隻嗰啲都係錯

禾系文盲

美欺即刻入黎